一齊左兩年既ex post左張咁既相

基於之前呢無論我講分定佢講分呢都係第二日我氹返佢 所以基本上都冇咩冷戰話咩真係分手 而呢次嗌交呢 因為我覺得佢成日無理取鬧所以冇即時氹返佢 咁呢次應該算係第一次冷戰啦 好啦咁冷戰左一星期 期間我有打比佢諗住氹返佢但佢冇聽 跟住我就inbox問佢想點啦 點知佢都係企到咁硬咁我就話分手囉 跟住佢話分開冷靜下反省大家既問題啦 換着之前我第二日會氹返佢 但今次其實我錯唔哂 所以冇氹啦 點知佢講完一星期後就同左第二個一齊 咁我緊係有死狗啦 但佢都係咁絕情 然後我就冇騷擾佢喇緊係 跟住今日佢就post左張咁既相喇 我就覺得好委屈明明就係你變左心 講到我錯哂咁 兩年都敵不過一星期既乘虛而入
利申：我講分手唔超過4次

Sorry for 1999

咁自我中心既港女
扮受害者 你理叉佢咩

D女成日都係咁架啦
無論係咪自己錯
有咩事發生 例如分手
就會係ig snapchat po一大堆狗屎垃圾show到自己幾撚可憐 錯既永遠係人地
係要全！世！界！都知
然後就會有一大班臭閪埋堆一齊講 唉條仔真係勁賤、你已經對佢咁好啦，etc.
你老母閪係要扮到自己係受害者咁
又要釣d厹出黎安慰自己阿嘛
屌

佢之前都成日post話我錯哂啲post架喇但我鍾意佢冇計啦咁我咪忍廢事解釋囉 但見到佢post呢張真係忍無可忍 明明呢張我心聲變左佢心聲

一星期乘虛而入定係一早已經有呢條仔呀

護下眼

睇得多樓主篇野眼都盲

Sorry lo

之前過過有bf (佢話感情差）的女仔

追左半個月feel 到佢想齊人之福

退出之後佢wtsap 同ig 日日講到自己比人玩感情仲話我賤男

btw 佢下星期又同男朋友去旅行啦

睇到呢句好有共鳴
I know that feel bro

亂講分手已經唔抵幫

不能同意更多

睇到樓主話 錯唔曬 +講分手

Between 最憎講分手當武器嘅人

兩個都戇鳩鳩

講一次都多啦
同男朋友講過 如果一講分手就唔會再一齊返
下下用分手黎威脅對方有咩用
重要既係溝通而唔係講分手要人氹
講得出分手就唔洗再溝通落去

你寵壞佢

Same

點解拍拖要下下講分手

其實佢好多次嗌交都係無理取鬧搞到我氹到好攰 我都覺得太寵佢諗住呢穫 大家冷靜下架啦 因為以往戰積 講親分手有邊次真係真分手 點知佢就一星期換畫

女人係咁架worr

關我地撚事咩

算鳩數啦 你唔係靚仔有型的話
求求其其將就下啦
我就係成功例子啦

正確呀 有時眼火爆係需要冷靜吓 平伏吓情緒 但係一定唔係講分手

分手即係拒絕解決問題 係非常自私嘅行為 無得救